勞力士店外白衫男打黑衣女

抵死
有毒撚唔揀

作為gentleman 嘅我

我好嬲好嬲

要打去練舞室打

好好打咩？

真係用力鋤條女都幾痛下

是咪男人嚟

富有中國特色社會主義愛妻方法 愈打愈愛

屌那星....打女人唔撚係男人
做太監啦 仆街

港男終於爭氣,唔再係港男跪地俾港女摑12巴

雄起？ 唔係掛， 好唔男人

終於有人為港男振夫綱

唔係主動打女人OK既，不過唔洗還拖咁多下

型到

黑你老母衣咩 黑衫就黑衫啦

係香港做人真係慘比女打，唔還手就比人話廢；還手就話打女人。女人靚啲就係雞，醜啲就係豬。仲未計班“女權閪”

未郁手前其實係影緊咩
如果影普通鬧交又錄唔到聲

男人打女人：男人錯
女人打男人：男人無鬼用

兩舊屎 下邊個舊大眾覺得冇咁臭

明明睇落幾man

男女平等

似大陸人

手足

快啲起底！好恐怖

振夫綱呀!識乜撚嘢呀你哋!

「係咪男人嚟㗎，竟然打女人」

呢啲先係男人㗎嘛

條女郁手先

「係咪男人嚟㗎，竟然俾女人打」

女人打男人：無用，條仔咁撚廢
男人打女人：有無搞錯，點解可恰女仔

女權：男女要平等，男人點可以打女人？

推比黑警拉人

打女人

主動開拖就唔岩
比女打還手我覺得無問題

偷偷地講 睇得幾爽
條仔好熟手

條女車條仔先 不過條仔車返條女之後又係咁鋤條女又好似過份左

放大睇清楚啦係男郁手先，之後女還返巴

點Check既？

差最後一擊跳起渾身批掙挫背脊

呢段片嚟講，咪就係

成班眼殘

明明男郁手先

條女先還拖

之後膝撞已經over 晒

可以報警曱拉人了

個紅色都幾撚仆街 當睇唔到

唔係 係真男人

打得好 啲臭雞就係要教訓

入來就係為左睇呢個comment

對自己條女用膝over左

就係男人先可以好打過條女跪喺度被人打13巴果個就唔係男人

打女人都夠仆街
望住人打女人既仲仆街

而家啲gentleman 剩係識拍片
好彩你唔係

唔好玩啦 條仔打人先，係條女還手
係味搞錯左先後次序

484 x3 = 1452

條女似乎打開MMA
中左四下膝撞仲輕鬆企返起身

真心抵撚死

最憎啲女人講講吓嘢無啦啦cum人

港女係要打下先聽話 不過條友打到真係mma咁好有電影感

架巴士阻撚住哂

個男，廢能到

你有前小小既片？

咁大家都係睇呢段片黎討論啫

嗱 男女平等啊 女權閪話㗎 你問啲女權閪啦

係連登係咁啫

成班人做乜9
我又冇話女人打男人啱

適當武力stop

用膝撞over 晒 等坐監啦

我代表男權講
肯定係個女人衰個男人先打佢啦

條仔跪地比女打14巴
條仔正一垃圾

條女比仔打
條仔正一垃圾

打女人有咩問題？係你班毒撚先鬼殺咁嘈

打兩野就膝撞三下 往死裡打

屌條仔夾撚住個咁嘅閪袋
一睇就知中國垃圾

條仔似新手多

動作一般 完全食唔到膝撞力從地起嗰下力

呢啲咪等個官判囉被女人打唔還手就男人，還擊就唔係啦咩？

我冇，費事跟車太貼，原來仲有片未出。

我淨係攞呢一條片嚟講

的的確確係條仔打人先，連登好多眼殘

好過份 不過有d女人真係出爐鐵黍 唔打唔得

條仔咁撚瘦邊有力

老納?

好波
呢d先係真男人
唔似得之前又跪地又俾人摑個幾條廢柴港男

真

兩邊動作都好流暢，排過？

舊年開始 港男形象加左唔少分

臭閪郁手郁腳！

條仔郁手先喎

全部連登仔都覺得係真？
膝撞就晒力喎

咁遠影埋去 仲要比人捕捉到打人果下 真唔真呀...

佢刮條女條女先還拖

無人知發生咩事好難定論

睇得起女人先打，大把女人好打過男人重有唔公平法律保護。段片入面重要還手，講撚咩。普通毆鬥兩個落簿放晒上網。

咩男人唔打得女人係極其戇鳩，先歧視女人覺得女人係弱者，再推男人上強者位置。

如是女人識打或者大隻過男人係咪唔可以打？

如果唔可以即係唔關強弱只係戇鳩原來女人就自尊無上。
如果可以即係唔關男女實係體力你好打過人就唔打得。

咪撚講乜撚你都有阿媽生，屌你你都有老豆生架懵撚。

勞力士無止境

Ching 條仔打人先wor

乜撚嘢白衫男打黑衣女
條女有還拖
我見到嘅係互毆

好似係條仔講講下野無啦啦cum條女喎 港女要打下先聽話 獨裁呀？

是但啦 跟得呢啲仆街都係抵撚死

你老母?

係咪手足先唔係就由佢地打

條仔打條女一把先
太快 我第一次睇都miss咗
但標題黨真係on9

你知道事件前因後果?

唔係話幫條女但明明係條仔郁手先 仲要起撚曬腳咁 都仲有連登仔幫口 你話連登仔唔係仇女都冇人信

兩件都係垃圾

好似就晒位咁

男人出手，仲要咁重手

男女平等下只存在夠唔夠打嘅問題

黑女係自衛

有咩問題 如果唔打啲女人真係以為自己大晒咁
明明不嬲都係男人統治社會 只係文明啲先至俾啲女人有聲出 班臭閪出下聲就當自己有料

你睇佢比條仔用膝頭撞嗰陣即刻原形畢露幾聽話
所以你話 唔打點得？定期打下佢先至知道自己咩料如果唔係真係以為自己好撚大支野

咁咪即係互毆囉
男女好平等喎

真 你睇佢比條仔用膝頭撞嗰陣 即刻聲都唔敢聲 做返最原始嘅女人 根本就應該係咁

就係要打下先至識得收 根本係女人特性 你太縱容佢佢會越嚟越過分

笑撚死我，人生幾失敗既人先講得出呢番說話

多謝提供笑料

想知條女做左啲咩

女人打男人就冇問題

我句野都無話幫條仔架我同意打人是不對的

咁計條女還咗拖之後嗰幾吓踢都計自衛

下，條女郁手先喎，呢啲時候又要有「風度」？

又打稻草人咁講會令到你有說服力啲嘅話你繼續

黃絲手足黎
屌你連登又鬥黃'

你咁計

721 白衫人打黑衫人

黑衫人自衛還拖

等於互毆？

真係笑大人個口

得呢件片睇
咁你又知唔知

條片係條仔郁手先喎

唔知
所以我咪唔會judge

表達on9 抵屌

笑撚到仆街

K.O . !

你意思係咪男人應該要打大力啲

條片一開頭，個男打女先
你睇多次

其實成條片我覺得好假喎
個女打一巴，個男都未中，頭就已經令左埋去

我知啊
咁點?

i mean你知前因後果?

咪係，有少少假不過佢又真係整爛咗道閘

咪話我話
條女最後一定會合理化條仔打佢
覺得自己都有唔岩 唔明白佢心情
跟住係返埋一齊

死黑警又打人

你老母死咗未？係咪比你打撚死？
你呢啲人一生冇女冇老婆就啱架啦
自己打飛機過埋下半世啦

不過呢次真係個男仔郁手先

無話唔係互毆只係上面好多人都話女嘅郁手，男先還拖

人身攻擊我有咩用

事實就係成個社會運作大部份都係靠男人

你睇吓特首換咗女人之後香港變成點

仲有唔使擔心我 拍過幾次拖

的確係要呢種思維先吸引到女人

條片係證據 有咩都係跟條片睇而評論
第一個回覆話條女打條仔先好明顯係錯
你條柒頭又無前小小既片又問人知唔知
有你咪拎出黎
無就收爹啦

鏡頭前後呢？

太撚over ，不過條仔好似就晒力咁

你到底明唔明我講咩
條仔係郁手先無錯
但你無前因後果就judge

Agger 條撚樣真係弱撚智

打得好喎
條女兜巴星先，話明性別平等唔係諗住可以冇事下話？

等你拎出黎

條仔摑條女先喎on9

毒j 唔揀，揀型男

你意思係有原因可以打人?

Sorry
咁係條仔仆街
報警拉佢啦

完全大陸

振夫剛

支持男女平等

CLS

14巴港女就恥笑個男廢物 呢家男打女就話條男人唔應該郁手打女人

Push

例子錯錯地

連登仔價值觀都幾偏差，片都未睇清楚就盲撐條仔。唔係話男女平等咩，依家又互cum又淨係條仔岩？
讚得咁大聲，現實對住自己條女咪又係成隻死狗咁

13巴港女知死未？

有無人講得出用左咩招式? 人地練緊武術呀, 成日講練武/自衛術打狗, 人地直頭係街練比你睇, 你地班香港人醒未?
仲唔follow tg channel?
TG Channel:

老衲

係呀社會文明左啦，係你啲思想好唔文明囉

現實都無女點死狗呀

還手 男人錯
唔還手 男人廢

後果自負,後果自負!!

諗起琴晚bob叔講打女人

Fc左未，黑衫一定係女？

想知之後點樣，可惜冇後續

條女可能好enjoy

男人打女人：女人蠢，仲忍？
女人打男人：女人廢，揀個咁都忍得嘅男人

經論
男男/女女 先ok

Agree
如果男有道理 打女既都錯唔哂
反之亦然
男女平等 無理由未攪清楚成件事就話男既唔岩

頭幾秒唔係女郁手先咩？

咪撚on9啦， 先郁手仲用膝撞， 咁都話振夫綱

恥笑還恥笑 係恥笑佢冇保護自己
冇話個女人郁手打人冇問題bo

有女狗同女藍絲打你斬你記得唔好還手

兩個人相處嘅野做咩要拉到去藍絲女狗個邊講
都唔一樣....
一邊係愛人 一邊係仇家

成班連登仔有病？條仔郁手先喎 男人應該應該捱打或者還拖都後話 有咩可能會出手先

利申男

Bob叔又中

好似條女篤左條仔幾野先

個邏輯錯撚曬嗰陣大家恥笑14巴條仔係因為條仔冇曬尊嚴 當街跪係到比條女捉住嚟打都唔還手 明明佢可以走或者捉住條女唔比佢打 唔係講緊男人應該打女人

今次條片好明顯條仔出手打條女先 之後仲用腳大大力咁批幾下 用腳批下其實好撚傷 無論男定女硬食呢幾下都唔一定頂得順

其實大家咁鍾意笑鳩藍絲無腦 唔識判斷是非黑白 但今次班連登仔睇完條仔打條女就衝出嚟攞彩 笑下女權撚 冇曬批判思考 同藍屍廢佬有咩分別？

講個反應 你自己睇下留言大多數係點講

都無扭斷條女啲手手腳腳，邊算over? 臭雞還拖應該打得更甘至少斷幾條肋骨

講大多數人個第一反應呀 自己睇留言啦
打人就幾時都唔應該啦 而唔係去分男女邊個人打啦

tiger!!

扑嘢都鋤得大力過佢

鷲哥

係咪打得飛機太多 眼都盲？

Ching咁認真
連登仔不嬲係仇女
條條女都係雞嚟架啦
幾年前有單新聞有條女試衫俾人影
連登仔都屌鳩條女架啦

踢佢春袋

有冇人知條仔係邊個

平時屌警暴屌武力不對等，而家男人打女人就變振夫綱好man

女打男=唔公平
唔等於 男打女 = 公平

「夾住個筆袋出街既仔...咁上下啦下話😂」
即係咩？

私了啦 報乜野驚

連登仔現實對住女仔野都唔夠膽講一句
見到有人幫佢哋報復咪支持

人呀 唔係講狗 大同狗都唔識分

做得好 做男人就應該一念不順 拳頭教訓

真男人

連登啲仇女傻閪

唔係
係條仔一巴車人先
條女俾人打先還拖

你癲架喎

連登仔唔會信㗎
見到男人打女人就射到一地都係

點樣男女平等？
個女人physically唔夠佢打
打拳都分級啦
你話我知平等個位係邊到啦？
屌你可唔可以係大家都唔應該郁手呀？

分分鐘黑警黎 打女人

條女咁正都打 痴線

如果條女第一把就訓低喊，風向就會唔同

一睇就知條女要隻勞，但條仔買唔起，不過打得幾好，係唔夠力。

連登仔：女人就係要俾人打

打男人 可恥

唔好下下講老母 其實好多男人想打柒自己老母好耐

就乜鬼 未學過唔識發力姐

女朋友唔需要
可以留返俾有需要嘅人
btw有冇人起佢底

點都雄過跪係到比人打14巴

連登真係cls
大男人主義到
女人就係社會垃圾 奴隸
條仔打人先 條女還拖
都仲可以話條仔係無錯 條女先係錯
靠呢班人光復香港真係得啖笑
同班黑警冇撚分別

14

真係打 好用力
佢地咩關係

下明明見撚住條女摑佢

冇樣睇都知正

勞力是無止境

振夫綱男女平等

係男嘅都唔知你地真膠定假膠
明明條仔郁手先
條女還返一巴算係打和
之後條仔係頂佢喎！
同埋就算有幾唔啱都好
我都唔會打我女朋友先

個幾下飛膝真係pro
睇得出佢留左力
唔駛講一定好鍾意個女仔

自膠

咁後生又瘦似手足多d wo

好鍾意個女仔就唔會郁手打佢先之後再飛膝

唔打死佢先停手
就更加肯定好愛個女仔

有時啲女講嘢好絕，聽到火遮眼真係想濕柒佢老味閪，不過冇勇氣

癡撚線

打得好

你用膝頭仆嘢？

女嘅手指指督個男2嘢
個男就一巴掌回應
個女又一巴掌回應
個男嘅出一下絕技
End game

雖然好仆街，
但睇到無啦啦膝撞真係笑左，打拳咁

吓 明明係條仔郁手先，點解呢度啲人好似冇睇到條片咁

條仔打人先喎

係條女督人2下先

咁有咩係可以justify到郁手打人

計雄起
點都唔會柒得過跪係街比人打14巴

「係咪男人黎架，俾女人打下都唔得」

重睇啦

吓 條仔車條女先

屌你老母返印度食蕉啦，呢度唔係沙地阿拉伯啊

俾人督就變打人

其實有威力既膝撞主要係靠髖部發力
條仔既膝撞淨係得腳同腹力 威力唔強

行申秦拳廢j

又一隻女權臭閪

其實佢好撚細力就住打

禾刀系

2個人嘅相處之道
咪郁手郁腳

Err
sorry我唔認同無論任何情況下打人都係唔啱

打者愛也

???
我見到嘅係男女平等喎
兩邊互相毆鬥

真係好仇女CLS，有時真係唔好話人鍾意食洋腸

Cls

我男人黎

女權表示支持男女平等

驗下眼

點解咁假 好有啲咩對家庭暴力視而不見啲低級pr廣告feel

點解我第一反應係笑撚咗出聲
484定dance battle?

印度可能啱你呢件垃圾

你條撚樣鬼係gentleman😂

福建幫打女手足

唔知點解，個男仔捉住條女個刻好似KOF出超必咁

抵撚死啦，唔撚揀我

好慘條女 女是用黎屌的唔是用黎打

打完返屋企屌閪，屌唔曬可以拎去賣

你係咪港女嚟?

不知所謂

*14巴*
連登仔：條仔廢撚到就係呢啲撚樣搞到咁多港女食住上俾我實振夫綱打到條女仆街
*男人打鳩條女*
連登仔：屌你係咪男人嚟㗎 打女人真係垃圾嚟

元朗白衫

連登班毒撚自己檢討下自己點解無女啦

心腸咁惡毒 咪反映左喺你地塊面同個氣牆上邊囉

明明係個男仔出手先呢度啲人都可以幫住個男仔，咁仇女應該返去屌男人 屎眼好緊

仆街，諗起都扯址地添

膝鋤
打機咩

打得好 打撚死佢

港男之光

男人不壞 女人不愛

大力D

就咁望落唔多似好大力

慘過比人打

有前因後果就最好 不過如果無睇錯好似係個男人打巴個女人先？

總之男人就係受靶位啦但係呢件事就保持距離先 話唔定係帽事先出手

條仆街都幾賤，郁手打人一巴仲要鋤女仔個肚

你無撚野下話？心理變態？

呢度d仇女毒撚癲到....郁手先就點都唔岩
仲要咁樣鋤落去
喺街都咁做，喺屋企一定見血

無啦啦有個cam

成班連登仔都腦有問題咖啦

幾秒睇到條女郁手先 痴線

好唔爭氣咁笑咗

變返一年前咁...講到毒撚唔會打人？
仲話唔揀毒撚抵比人打

成班根本藍絲
唔係講道理
On99

條女分分鐘藍絲黎 好人好者點會當街比人打

其實咩事先

條仔留晒力隻雞都被打到收晒皮咁

男係深黃手足黎
不割

班狗黎到咪拉條女返去姦

Agger

忍住左度力啦
我估一半力都無出

屌到下面見血

唔通到時畀條女打都唔撚還拖咩

有無諗過喺果
因喺個女仔做咗某啲嘢

真男人

全港男人要學

臭雞唔打唔得

正常睇都會爽 係咪你唔正常啊

條仔夾住個閪包
真係香港人咩

講真 對住女人真係打唔落手

打女人都有女
fg 50k嘅連登仔就打飛機

男人打女人：係咪男人黎
男人比女人打：係咪男人黎

就算做咗咩 男女拍拖都唔可以郁手打人

嘩，打女人都要用膝撞
唔係嘛？

我都係咁諗，港島區都充滿晒中國特式
所有女人著咗草先，太危險⚠️

唔覺女人打男人係男人無用喎
我唔知幾欣賞GENTLEMAN

好多人都性別定型
倒返轉喺個男被打一身呢
男打女 好暴力
女打男 喺男人就包容下啦

如果佢係還拖我支持呀，但佢郁手先喎

唔知呢度啲絲打點諗，會唔會覺得好嘔心 咁多冇女CLS港男。

依家網上就個個都出聲屌條仔
但又有幾多人睇到事發經過係會出聲幫手？
如果個個都咁正義嘅話啲途人一早報左驚啦
唔係blame the victim 但係好憎啲偽善撚

社會唔同咗
女人強勢過男人時有所聞

雖則如果前女友打我一身 發洩或者其他原因
我都會包容到而唔喺還拖
始終喺愛過 仍然鍾意嘅人 好難打得落手

當年我以為係M記廣告

其實呢....個個女仔都屌個14 巴港女㗎喎 。 你地咁憎女人做乜，其實大部份都係好人，肯同你企前線嘅絲打。

上連登勿認真

其實點錯都唔應該打女人
仲要自己條女